葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

Cap圖上IG 我要全世界都睇過
劇透challenge 正式開始！